[認真]求/買美帝運口罩係咪一個好方案

港共政府無能到極點大家有目共睹，甚至連藍絲都口誅筆伐
港人要自救就要四出買口罩，我諗到一個方案就係可以 G鋒等等 既特殊身份可以諗計(買/送)美帝運返幾千萬個口罩黎香港派/成本賣，依家暫時美帝個邊都未爆發社區傳柒，但我相信佢地都已經加緊口罩生產同存量，應該有量可以捐些少俾香港(做樣都好)
好處:
1.反映港共無能，要市民自發搵口罩
2.稍為穩定口罩供應及價格，防止社區傳播
3.反映靠中央不如靠美帝
4.港共阻撓運送，民意勢必沸騰
5.反映美國物資可以投射香港作為先例，有利香港長遠非靠單一依靠強國。()
6.削弱港共在港支持
7.迫使藍絲認清現實，誰是救港?(藍絲數量下降)
8.觀察美方對港態度
對港共黎講呢樣野應該兩面都係針，拒絕又拒絕唔到，唔拒絕又...，大家點睇?

去美領求救

實際角度諗,因為鬼佬唔鐘意戴口罩
比人禁出口機率會低好多 (暫時)

推